見人高過自己，皮膚好過自己，個心就痛到癲

矮
我想架
爛面
我想架
點解呢兩樣
我最冇得控制既
偏偏主宰我一生
矮
唔使諗溝女
返工
高薪厚職
全部留俾高大型男
唔知你地覺唔覺
社會上最低賤既工
大部份都係
由矮人擔當
愛回家
淨係out傻強一個
跳躍生命綫
點解要雄姐死
烈火雄心
司徒拔做錯d咩
點解付出咁多
都唔及高大男人
天生就註定
萬千寵愛
人大左就知
付出幾多
就算俾多十世時間你
都唔及某d人
一出世就贏
贏係起跑綫
贏係終點綫
皮膚
真係好明濕疹個條女
食幾多補品
都補唔返
點解有d人
天生白滑
夜訓
食熱氣野
飲汽水
但成世人
都好似未生過暗瘡咁
有d人
注意飲食
作息正常
冇一日唔爆瘡
就算好返
塊面都救唔返
憎自己
又心痛自己

冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺
有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

但係
你
作文
風格
風格
華麗過
佢哋

有時我會咁諗
無我呢塊綠葉
如何襯托其他人似花一樣嘅美
咁諗會唔會好d?

優生學嚟講呢
有啲人係唔應該____嘅

好多野整定 由一開始嗰刻就注定唔公平
努力只可以幫你追上一定程度 但都有極限

但你睇馬雲同何志平
人生又突然間充滿希望喇

基因都關事 你係阿媽個肚個陣 阿媽食咩都關事
利申有個好阿媽

樓主加油 我都係又矮又爛面

矮撚爛面狗 諗起都想嘔